{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 알프스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室は追加で入室人数を確認する必要があり、1名当たり追加料金が発生する場合があります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定によって異なる場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者による入室拒否のキャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊予約の際に身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しができません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、不利益が発生した場合、当社は責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能になることがありますので、ご注意ください。 客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのような基準で計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で計算されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "特殊客室には追加料金が発生する場合があります。追加入室人数によって料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーは規定によって異なります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。未成年者による入室拒否のキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約の際に身分証明書の確認が要求される場合があります。お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難についての対処はありますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時には刑事処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 486
    }
}